唔好on9啦，face id係比有老婆既人用

要望住先開到機，訓著果陣捉手指同整開雙眼開鎖邊個易醒d?

一皮定家變邊個平d

到你拿張自拍照都可以解到鎖個陣我想知你點兜

又一個冇睇發佈喺度話拎相解到鎖嘅人

An狗

自拍開唔到，一定要真人望住，唔驚老婆了

睇左發佈會再沖出嚟柒啦

買iPhone x既男人

唔開俾老婆咪又係家變

on9仔 你諗到既apple會唔會諗唔到呀

咪大大聲講，你唔信我！！

咁咪家變.

咁佢比唔比你睇先

老婆用pin passport 開

用相都開到 洗乜整開眼呀

女人：身無屎伯咩俾我睇

你一買返黎 佢就加自己個face id落去啦，洗等你瞓？

玩撚完

老婆一句
“等我試下先
好似好得意”

就加左落去
之後玩左次就同你講
“真係得架！”

從此就有左佢id

其實整個app，每晚訓之前有得set另一組密碼咪唔撚驚囉，不過一定比人屌到仆街

正路
利伸光明正大睇

我覺得iOS唔會俾啲App有咁既功能

換個思路，咁就個二奶唔知你有老婆，比佢識穿時候光明正大比二奶睇都有得防下，訓著比二奶捉手指偷睇，賓周係咁先

一皮貴定賓周貴

指紋都可以加10個 face id 加得1個？

一係家變/冇賓周，一係比一皮

而家情況係唔比老婆入id ，指紋都可以趁你訓著偷偷睇

買多部電話用黎偷情咪得

你估android前幾年出完但無人用嘅半成品咩

今次係成個臉3d咁sense呀，仲要一定要望著部機先開到呀

如果有三奶、四奶咪要帶好多部電話？而家一次過比一皮幾多奶都冇問題，一勞永逸

呢個年代有apps㗎，偷情用telegram通訊，落passcode lock咪得

如果老婆偷偷地用指紋開左，發現d app鎖左，水洗都唔清

唔係話好相解唔到咩....

人地荷里活大師做既面具都解唔到...

On9 仔

同隔嚟post過「蘋果講你就信」一樣咁on9

買x都唔係真男人

每晚要開鎖睇果時 可能要化妝

同d女女講，我唔係用x，bb我訓著你偷睇我都唔怕

其實冇錢買

身無屎怕咩

其實做咩姐，可以入密碼

盲點，唔通老婆問你拎pin 可以唔俾咩

就係可以唔比 ，但防唔到訓教比佢捉手指

佢地女朋友都無，梗係用唔著，你叫佢地情何以堪

用下腦都知2-100 奶都可以用同一部啦
會家變個啲
只要佢開唔到就會發生
唔存在你唔比佢開嘅理由

戇鳩, 出得黎做野你就知有家室都偷食既人
係完全唔會有野放係自己部電話, 亦唔會拎有關既野番屋企
自己諗

台灣而家幾多分

咩都要比老婆睇過先
呢個感受我明

出撚左機你試撚左先講啦
發布會聽完就射到一地都係

我係你就深潛算喇